一人一個笑起上嚟無敵嘅女仔

呢種女仔笑起嚟真係無敵

一陣班倚天毒撚衝衝入黎

靚女笑咪好睇

林嘉欣

靚女笑咪無敵

倚天狗